五毛搞散連登策略

1新舊/備用ac-
新/備用ac五毛, 應付大事, 方便同常規五毛扯貓尾。
常規五毛:
e.g. dewi, JR, 夏目漱石(前岩瀨健三), 720S(前Overbet), 立花美涼BB(前阿古路), 生田繪梨花(前魔法少女小圓)
新ac:
e.g. 佐維, 唔支持港獨, 泥溤, 清蒸小學雞雞,
備用ac(潛水一排又上水/冇事就去其他台, 尤其體育台打躉):
e.g. 十卜ching, 美國佬

2聲稱唔同政治取向-拉一派打一派
扮親泛民打壓本土: e.g. 未來撚啊廢, JR, 群龍共舞, D wade
擺明親中(而家比較少見, 因為唔work): e.g. 物產豐隆, 優美開始

3明暗顯隱-
有啲懶中立扮正常但關鍵時刻現形嘅五毛:
e.g. D wade, 群龍共舞, 賈雨村
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母
有啲比較低調, 偶然出現唔會反駁你
e.g. 羅拔利雲度夫斯基, 戚繼光

4行文風格-
有啲一兩抽水玩膠, 成日問鍵國未, 買軍火未
e.g. 720S, 唔支持港獨
有啲出長文懶有論述，但會無端端jump to conclusion 反港獨
e.g. 物產豐隆, JR

5下把五毛
有啲五毛唔介意你哋知佢係
有咁柒得咁柒，方便有啲ac踩佢哋拎光環
e.g. JR dewi

我反而覺得蔣仔越嚟越on9

五毛群龍共舞

6. 出爾反爾，今日的我打倒昨日的我

五毛D wade 答到我點解qr code咁多保安漏洞但都重死撐未?(3)

LIHKG @ Android

7. 明張目膽誣蔑他人

關愛座hunter 指蔣介石於將上週五於群組發出之訊息泄露予文滙報
然而蔣於上週四已被逐出群組

請問如何可以於星期四預先取得星期五發出之訊息？

關蛇又喺度刷存在感了

無晒dimension又無spectrum

係

學獨聯要開記者會了

隱性五毛夜子+呢排好撚搶口

五毛dewi

五毛清蒸小學雞雞

關蛇幾時再同學獨聯搞集會
想知會有幾多人出席

咁我係邊種?

黑夜怪人你實係正常USER喇

原來係佢黎

鍵國後清算

佢應該係關語錄第四章講嘅「散播毒撚言論，disgrace上連登呢個行為」型五毛

你地星期日都衝晒入黎開工

5下把五毛
有啲五毛唔介意你哋知佢係
有咁柒得咁柒，方便有啲ac踩佢哋拎光環
e.g. JR dewi

Ching Ho ball
有個ac真係成日借佢地攞光環

五毛搞散連登嘅反抗勢力

50-->?

呢個算係3定新品種？
[url]嘩屌，呢隻高級五毛都隱藏得幾深，差啲以為佢係獨派！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

ching呢排好搶口
等錢洗定搏紮？

興趣黎

政事台？？？
星期日連狗放假？

我

慘
你隻五毛重要開工

五天工作週，無咩大單野都唔會上水

只有五十義民先係真正香港人，當方舟一到，你班五毛就知味道

[url]嘩屌，呢隻高級五毛都隱藏得幾深，差啲以為佢係獨派！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
我呢個五毛post都搬咗
你就唔使？

都冇我名

返工係香港核心價值
你呢啲唔返工嘅，又話開工慘嘅
似外國人（鄰國）

Any cap圖？

想問個錄音係咪telegram 總部寄緊實體過嚟？

做下實事啦好心.

中南海好驚關sir先叫我地星期日ot

中共驚到派晒d五毛入黎

非我族類 其心必異
學獨聯真係仲難睇過販民屌票

你條垃圾就真係搞散我地獨派啦屌你老母

關sir 玩負評戰術

推

幾時公開蔣囝係25既證據
定係好似689咁不了了之

五毛捐錢都捐得多過你

五毛啲account會互比回覆正負評，
啲人唔知就會有錯覺以為佢哋講野好正路好多人認同咁

新會然or cdrom好易比佢哋玩死，
最近都好多真心膠和應佢哋

適時公開

呢個comment好熟口面

想有齊一set 做連登預設 icon

呢個關蛇icon幾好睇

根本連登啲人唔係反本土港獨，而係反關愛座Hunter

五毛圍爐post

呢啲圖係咪多數都係你改

功力連肥絲十分一都冇

似高登末期

help關蛇宣傳!

肥c整圖勁

關Sir點睇出面個本土俾港獨敗撚咗個post
由負十 到反CUP 再大比數拋開

正毛洗正評

肥絲應該it+design 個啲

唔見得人哋因為有你狙擊而收斂咗

啱呀
所以我會諗下一啲方法可唔可以行動升級

樓上嗰堆根本唔見得人
同高登仔自發改出嚟堆icon都差太遠
兒登仔果然兒登仔
啲改圖多數都小學級數

賈雨村不嬲都係社民連

不嬲都咁on9

我頭先先down個easy gif maker
搞下
off知唔知其實個啲用咩整？

高登個堆真係好癲

話唔可以咁講 如果目的係key個死人頭落現有icon
我覺得幾稱職 唔需要專登畫一set出黎

用幾分鐘整落嘅現成嘢黎姐
要重新整個風格一致嘅icon好晒時間

關蛇又失咗蹤

咁我算係乜嘢

五毛最大特點

就係好鍾意成班人圍威喂

仲有製造90後同00後對立。

幾好，又有post 可以block 人

我呢屌你

五毛名冊一覽：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
唔支持港獨 #165360 （晴報九十後編輯）
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245
清蒸小學雞雞 #185683
曦晨 #97814
甘刀油腐皮 #281
諦聽 #164913
八婆港女 #20227

國屍

6. 日日常將反抗中共佔領香港嘅做法，停留喺上連登屌人係五毛嘅人

五毛「八婆港女」話梁天琦「搞亂香港」，而且用血統論抺黑梁天琦，五毛我問你，血統可以代表啲咩嘢？梁匪振英，鄭匪月娥，佢哋係香港人啦，咁又點啊 食屎啦死五毛

大家比多D正評支持下

哦
你憑咩覺得我冇做過實事

50人聚會和平散去係實事

佢係做sucks

引曬d五毛入嚟

而家咪話你剩係用出生地分對錯, 寧願撐何君堯都唔撐梁天琦, 係是非不分囉.

關sir有冇中資股介紹

咁你覺得何君堯定梁天琦邊個同你政見相同啲?

笑死

以後關sir 開po好方便